★ios 13.6 終於fix左訂閲項目bug

入嚟係為左睇13.6有咩其他bug未fix
老貓你咁hea 我對你好撚失望

佢技窮

X2

廢貓冇得挽car key

老貓work

食唔食電

世界變喇，地球末日喇
老貓竟然話ios冇bug

佢只係話FIX左中文版取消訂閱掣個萬年BUG

終於

今次上網有冇快左?

x3

apple 已死
去到.6仲fix緊bug

屌你真係好撚煩係咁問食唔食電 你自己試下咪知

試左番唔到轉頭

老貓有錢用iphone?

等撚左咁耐先修復
我仲以為得我有問題

ios廢到更新唔到，老貓比位你入啦

開左vpn？